幾年前入佐去坐，岩岩出番黎，我問你答

幾年前買佐套匯豐紀念鈔，好似全城炒燶哂，想問而家咩價位？
仲有「888」35連張而家有無炒到上100萬

時事問答：而家邊個做特首

689